去觀禮使唔使帶帖

就咁入教堂會唔會比人趕，帶帖係咪穩陣啲

正常唔使
不過最好入定錢帶埋去
有人畀就拎出來
冇人畀就收返埋佢

禮物就可以了